求陪笑教室：如何面對老細啲自high爛gag

我舊老細都係咁，無啦啦喺office講，講完自己笑，又好似等其他人畀反應。
啱啱入去做我都會畀面扮下笑，久而久之笑都唔笑繼續扮工算之後佢見個個都無咩反應，就會自己行去飲水/廁所

我都試過有幾個客仲要望住我求救咁